各位醒左未

千祈唔好咁早醒呀
一齊發番個好夢先啦

醒埋右

醒了

早晨

Good morning

I am ready

冇瞓過

訓唔著

單拖唔好未天光就出

準備好晒了

所以啱啱返到屋企
大家加油

記住係長期戰

Morning!

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

巴打抖陣 交比我地

訓唔著呀屌

準備好!

辛苦各位喇天佑手足 保護好自己求求你地注意安全

點都要逼到自己瞓到呀 精神好重要
瞓唔到又點發到夢呢

準備好

逼自己個鐘轉左
夜晚7點就醒左

醒咗

我都係
召喚催眠師

徹夜難眠

Yes

morning

睇到呢個po既唔好醒住啊

手足們食個早餐先呀 有氣有力

出發

單拖感覺好危險 好似好多鬼

充充電

就黎出去

刷個牙出去食早餐

先打玻璃響消防鐘 響起號角

好多便衣狗 真係要小心

早晨各位手足小心曱甴應該有捕處

食完早餐又出發

繼續瞓

早晨各位

瞓唔到 好眼瞓

醒咗未？有兩個理解：
一個係瞓覺瞓醒未？
一個係對極權暴政覺醒未？
各位醒咗未？

push

醒咗，早晨

醒左火車搞緊

剛剛起身
曼聯贏多少球?

真係要但唔准食24老麥

早晨，琴日10點訓左

早

無瞓 香港人

各位早

搵間黃店

早晨香港人

出未

起身喇

自動醒

要發夢 不了

醒左

yes

Morning

啱呀

晨早上山鍊金

D day
要小心刀手打手, 斬人撞人，肯定重狗
Be water 如行雲流水，不要硬碰

今日起身post咁少人?

無訓過

God bless us!!!!!!!

早晨 醒一醒又再瞓過 夢中見啦各位

似少人

未訓

yes sir

提返大家
食早餐一定屋企食
黃店都唔好

小心

今日應該著力打呢一種狗及屋企人！

出埋門喇

呢個真 等緊班哨起身就搵路線出發

等陣夢中見

女仔單拖做哨會唔會有啲危險

早晨！

無瞓過，瞓唔到，呆坐到依家。
一合埋眼，槍聲係個腦到不停嚮...
唔知今晚會唔會翻到屋企，只知唔出黎以後無屋企。
加油呀，手足。
每個人出發前同自己講聲：辛苦晒。

光復香港
時代革命

疲乏的，他賜能力；軟弱的，他加力量。 30 就是少年人也要疲乏困倦，強壯的也必全然跌倒， 31 但那等候耶和華的，必重新得力。他們必如鷹展翅上騰，他們奔跑卻不困倦，行走卻不疲乏。

醒

大家要記住長期戰

Wake up

夠人就打
不過注意安全 一個都唔可以受傷

香港變到咁 一個鐘醒一次

香港早晨

出啦手足

7點後再出

啱啱醒

細路女?

唔可以輸

光復香港

街坊look 0gear

咳醒左

唔細了 細你12年姐

預左死

大家早晨

48小時

做哨兵返工look 安全d

準備好了

hi

起身返工

冇訓過

早上好！好人一生平安！

Ready

留得青山在呀巴打

粉嶺手足好犀利

準備發夢啦

98

未醒喎
等我發一陣先

唔好啊

醒喇，第二日罷工，要炒隨便

醒了 有冇咩黃店早開 想食早餐

準備上頭班車

上最高樓層睇日出先
拎左塊紙皮去坐

咁早起身突然覺得時間好多好好用

已醒 琴晚好早就訓左

準備發夢

唔准死

係
但係另一方面又覺得一日好漫長就好似琴日咁

瞓唔著 2點幾醒完 4點幾再醒

各位早晨

早起令我諗起中學嘅日子

打便衣狗

黎

推

大家咁早起身其實係想返工定點？

?

good morning

醒哂

早睡早起精神好

有無集合地點

gogogo

醒神醒神

睇tg

求手足見到A車E車幫手按個死火制

準備出門晨運

食完早餐晨下運先

醒咗啦 仲食完個靚早餐 準備出去行吓街 消化下

早晨 準備晨運 有咩可以幫到你？

今日會唔會少咗人

有無綠色線手足準備一齊搭車返工？

準備出發

Hi

訓緊

各位加油，注意安全！已罷！

精神

各位手足
有咩事都好記住唔好硬碰
Be water

早晨 起咗

屌落去

地鐵車廂有臭味得啊得架？

尤其妹妹絲打, 不要埋身

到

Morning
準備番工

某線已成繁忙時間
大量廢老

6:30到場，食緊早晨，又要準備努力返工

i am ready

叫醒啲港豬啦

醒左！

好撚掛住肥絲大隻

早醒各位

好辛苦 4點瞓6點起

求其掉個籃球去路軌搞L惦la

手停口停呀大佬
俾我返工呀

take care

叫醒佢地返工

姐係得唔得架？

暴大比狗包圍

特區政府倒台後任你返唔阻你

已病 大家今日繼續要小心

黎佢老母2.0

仲包? 報外媒

各個過海隧道仲好順暢啊

大家小心，
尋日突擊就話麻煩啲，
今日黑警應該有哂準備，
會派好多UC周圍拉人，
所以唔好單獨行動，
同埋睇清楚環境先進行你哋嘅operation。

早辰，起身遊下車河先

repose toi bien

巡過區內一啲交通要點，一早擺咗狗車係度

真係小人就不被捕為主軸

wtf

Gogogo

早晨～

香港人獅子山下精神

Come on

好眼訓

起身啦手足～～～～

黨鐵冇人 油塘😭

醒左了

咪畀佢地達陣！

注意安全呀

耀哥

我要返工！

黃大仙整重防 天橋至黃大仙中心極多green objects

你可以訓多陣，今日全日應該都要人，差足電再出黎

無撚訓過！ 作戰狀態

0620 彩園 五車狗 向雞嶺方向出發

vas dormir !

keep on!

今日和理非先

好撚多狗落地巡緊

醒咗啦

已醒

粉嶺上水有便衣狗，坐白色日產七日車晨運，特徵超慢重比綠的呠呠撚，因為平時早上真返工車速好快！

sleep on

唔推

班狗死守龍翔道

手足小心 北區好多狗遊街

狗車極多

起身

醒左 i am ready

出門口啦

九龍城完全冇人

準備好啦

綠線好撚順
要人否則順利達陣

今日你地要更加小心
我附近狗房見到比平時多好多狗番工
D人都早左好多排隊搭車

起

夠鐘起身返工喇

Updated :
黃大仙已有數十防暴standby

大家要醒目兼識走位, 咪硬碰

東鐵綫好平安

返工工了

返工撚係咪都識進化，感覺6點頭班車已經好多人返工look

轉場

走位

藍線順到同平時一鳩樣

東鐵線做野未

訓得唔好，早晨

早出門口著街坊裝遊下街先 夠五十人先開工

究竟今日塞定唔塞

起身喇屌

醒 出緊去

塞鐵

好順 好多位坐

塞！

琴日朝早個夢好快醒，下午交左比朋友個組發夢，今日又我地早更朋友夜更

九龍迴旋處有狗

去到11:00應該贏

ready!!!

中大班手足

西鐵都好多廢億佬

Be safe

上左車千祈唔好拉個制
又要reset好麻煩啲黃衫架

今日明顯少左人，要做野嘅手足小心

出

有L用咩, 退化就真, 打鑼咁早返去又無人工加，加埋又亂反正冇生意, 醒目不如休息一天

做野啦

暴大比狗圍緊

Up

Am I late ?

D狗目的係咩

葵興昌榮路有狗

繼續！

起身未，要罷到d老師同學生！

人呢？

搭緊綠色線 見到車裡面極大部分都係去緊番工呀叔呀嬸

等佢地反思吓咁早返工唔知為乜都好

上一秒風平浪靜，下一秒千君萬馬

到撚左油麻地
順到仆晒街

瞓著咗

北區重狗 建議唔全黑

返工裝 見機行事

令東鐵可以行車

S U C C

唔俾你帶gear出去

ssp近大角嘴幾架狗車

咩邏輯, 一定係暴大出兵咩, 岸鳩差佬

搭緊車

天佑手足

東鐵，綠色線都滿滿是人。

今日要靠其他手足

PUSH

你咩邏輯
佢地咁做咪可以唔俾暴大出兵。。。

整張圖睇下

目的:保住吐露港同東鐵
隨時入暴大

十幾隻狗就可以封住幾百個暴大學生，俾我都做

Sorry我遲左起身
依家出去

係我返屋企啦, 重返宿舍咩

反包暴大當然好，不過首先要確定唔會被反反包圍先

推啊，罷佢老母

早晨各位手足 萬事小心

醒咗但隻腳仲好痛呀手足

早晨咁多位

咁多位早晨 今日加油 我愛香港

油麻地黨鐵3隻防暴狗

起身 晨運

姐係對方軍師認為暴大就係軍營而且註重兵力
空城計啦，吊

推！

加油

西鐵要人！！！

唔少group 都講左6:30會有人塞
所以番工撚好早出曬門口了

窩打老道 彌敦道口大量狗

發撚緊夢

醒神

摸鈴

來一個晨勃先

早，一日之計在於晨，願好人一生平安。

打埋個飛機就出

可以係邊度封路？唔見人嘅

起身屌閪啦！！

到！

仲瞓緊⋯

發夢去咗新城市 但好似無咩手足

屌你將軍澳無人既

點解冇人架 以後仲點會有人敢出 要食住個勢

食完個靚早餐

番工行動開始

預計今日下午先番到去

出發未呀

poly附近3架狗車走圍兜緊

醒✋🏻

深水埗好多狗 on99企係度🤪🤪🤪

無精神就唔好出住啦
今日個個手足都要平安番屋企

推
小心

有咩做

小心
今日全部平安番屋企

早！

屯門手足小心 好多人報左狗

放哨先，留意下便衣狗

返工嘅人？

加油！

紅隧好多狗

準備出門

一日教育局唔嗌停課，基本上好難令到老師返唔到
利申 尋日盡力罷左一日 今日真係要返學 條路順到

根本訓唔著，死黑警同藍c都未死哂

沙田大圍?

見到公司group藍絲都話綠色超順暢

痾緊屎

遊緊黨鐵車河，啲車勁吉同埋9成都係返工返學既人，無乜後生都無人戴口罩

pish

痾咁耐ga, 係咪整緊屎魔法

我都係兒登仔人呢

未醒

遲咗sor
9點出黎

做梗野啦ching
有無人和應到啊

今日架巴士爆哂 啲人提早出門

無事嗎

今日休息一下

今日繼續努力

係咪塞轉車站 定列車

個個都收到風今日會搞
所以6點就等車

黨鐵終於有料到 不過都係停左一陣就繼續行

推
推
推

黃大仙站龍翔道天橋上好多poop

咩站踢手足，我而家係鰂魚涌搭去中環冇人

咩站呀

黨鐵該已加密班次

東鐵收咗皮

大埔迴旋處超碼3狗車

我都見到，黃大仙廣場有無手足？

綠色線 黃埔 唔開車嘅

觀塘線終於有料到
須繼續努力

港大藍絲洋學者話年青人參與恐怖主義活動

筲箕灣 順到

路面要人

唔知搞咩 每隔兩日就頭痛
利伸：屯門牛

9點先出

各位小心點啊

好多狗 守

萬事小心

大圍平台已有警察，不要與他們鬧。
行動目的係令人上唔到車。
除了小心警察，也要小心廢佬。

大圍去九龍塘嘅月台有大約5隻狗 小心

出黎幫手塞西鐵

Be water, 如行雲流水, 變幻無常

無需硬碰，時機到就自然成

P

馬鞍山繞道開始塞
慢慢塞

東鐵已有幾個站不停

靜觀

成功既戰役, 全身而退, 不要敵要智取, 一定要帶兄弟返來

God bless us

遲左起身，依家究竟可以去邊到幫拖